[突發] [集中] 500名中國人入境伊朗

傳聞有500個中國人入咗境喇

大家集中呢個post 傾同retweet

push

推呀

中國女人入境伊朗連頭巾都可以唔洗帶，果然特事特辦

快啲上熱門 咪再俾miss pun d post洗走

推

我問係咪已經簽咗個deal

Not officially, but these movements seem to suggest that its close to throughition. State media and news have gone quiet on it which is never good news around here

推 又播毒

唯一可以做就一切retweet tag solomon yue 嗰啲？

去播毒

支共想去伊朗播毒

伊朗仲毒過中國

唔該大家retweet + tag 人

Push

害9盟友有咩好處

最後盟友

做白衣人

Dklm

China virus

咩事，想了解多啲

關唔關伊朗俾個島支那25年果單事?

咩事？

支那人去伊朗有咩問題.

YEAH

伊朗人估緊係呢件事

伊朗人求助連登仔－懶人包

一定係去播毒

撐伊朗

等佢起完基建就好殺哂埋支那狗

伊朗人求助連登仔－懶人包

支那話租佢哋個地方25年
可以無限開採石油

伊朗人民反對抗議死咗過千人
上星期去咗連登ig post 個hashtag
可能佢哋以為我哋係中國人

不過我哋借呢個機會幫佢哋推呢單嘢
個hashtag 仲成為咗熱門

支那會唔會借機食埋伊朗
吞埋啲石油同美國對抗

5000唔太夠喎

呢個咪就係佢宜家個目標囉，唔係點會有咁多伊朗人反對

推到俄仔核平支那

伊朗人好慘

解放軍？

支那搞埋晒啲小動作分分鐘累死伊朗
轉頭搞撚到以色列同沙地都打到佢地仆街

#china_Get_out_of_Iran

嘩送大禮

伊朗好似open d

伊斯蘭革命之前就係 係中東少數嘅世俗
革命之後就完全相反 啲法律痴線到仆街

伊朗國民頂住呀

Del左？睇唔到

請唔好on9，伊朗係世界上唯一國家要求所有人，不論是外國人定本地人都要載頭巾，連沙特都無要求旅客載頭巾

tui

Spread virus

擺到明想食埋中東 好大想頭

咁而家d蝗會點

你估伊朗政府care咩，反正最後都係人民食屎，班高官宗教撚就邊睇住人民受苦邊享樂

冇記錯伊朗好似70年代左右前好開放
而家

冇咗條tweet? 睇唔到

之前話佢地估計有2500萬人中
咁中國人入境伊朗目的係?

BTW條LINK冇左

就係幾肯定唔會有咩後果所以先話特事特辦，連外國元首到訪都無咁大特權

del 咗

入侵呀

Yes

阿富汗都係，但阿富汗係冷戰下兩強鬥爭下既犧牲品，伊朗最大程度上係權力爭鬥同宗教撚累事

懵建華推

入到去咪帶返囉，你班傻仔咁緊張做乜

播毒→伊朗大爆發→口罩防疫物品需求急增→強國大施恩威救助(正價/9折發售）→弱智小粉紅自我感覺良好

支那想頭就一定大，係唔知最後會唔會比中東亂局搞到頭都大啫

師兄好似幾熟中東咁
知唔知有冇邊個Twitter acc 有相關資訊follow嚟睇下

記得見過當時雜誌封面係比基尼女郎女人又可以做好多嘢
同而家真係完全冇得比

sor好少用twitter所以唔知

以為你一定有用tim
見好多伊朗人用
但唔知follow邊個好

伊朗70年代

阿富汗70年代

只係過左50年，半個世紀就可以有天翻地覆既變化，人必須時刻保持警覺，歷史係可以開倒車的

文化落差真係好誇張
所以連我歷史咁fail 都記得
大倒退到
果度嘅女人真心慘

間中會睇下囉

話說突然諗到一個Twitter

伊朗宜家都仲叫做好啲，阿富汗就真係.....

今日處決多5個示威者

區區一個下等殖民地憑乜嘢要求人哋帶頭巾
伊朗政府日日跪喺度賴屎眼

Follow 咗一入去就見到處刑示威者嘅相

呢d舊相只係反映城市富裕階層
農村依然貧困保守 之後一野反cup城市

病毒外交

呢個伊朗仔些牙畀我

好好奇
中國真係玩到中東遊戲?
中東本身已經亂到七彩, 就算係歐洲都唔敢踩入去

有有新聞

大國夢呀嘛

有冇新聞

見個Twitter入面話之前已經處決咗3個示威者 加埋今日5個已經有8個人比人處決咗？

Follow咗閱讀中

pish

此推文已刪除

因為石油

伊朗畀美國制裁石油出口

而中共一直都偷運緊石油

而今次呢個deal直頭名正言順租你地方自己開採石油

而伊朗人民係好反對中共咁做

所以之前connect 伊朗人民個波斯文hashtag 係Iran not for sale

而如果可以拉倒呢個deal

中共嘅石油存量係唔夠兩個月

我置咗頂

希望大家知道我哋同伊朗人民係同一陣線

支持吓佢哋

我哋做唔到咩

但起碼可以多啲retweet 令多啲人知呢件事

如果真係淨返兩個月

美國冇理由唔出手

佢已經制裁緊伊朗政府

但兩個仆街政權走埋一齊

冇理解錯應該係本來處決3個
而家處決5個

佢一定要死攬巴基斯坦同伊朗
支那啲石油果類能源入口主要係沙地伊拉克安哥拉安曼，全部都係果頭
如果唔係條路一比人斷左就又要求美帝

所以比美國搞得掂印度同阿富汗佢就仆硬街

好慘

依班咩人？

痴線...

上次示威死咗過千人

De左

retweet

大家加油retweet
tag milk tea alliance 或 activist

新時代習近平殖民主義
幫手repost

lm

此推文無法查看。

樓主

Kill them all!!!!!!!

唉

del 咗post
唔知點解

伊朗示威畀人騎劫好撚慘

tweet is gone

點會
之前油價大跌上面入左唔少油，新聞好似有報但要search
俄又一直有貴價賣俾上面（簽左約
工廠停工又用少左油

睇個奧運體操女選手都要全身打格啊Open

個 tweet 已經無咗，係咪俾伊朗政府 ban 咗？

大逃亡

呢個資料都確認左10年

波斯今次大撚鑊

支那雞賣相醜陋，伊朗人以為係男人

傳武肺

最後的稻草

2020年仲有殖民

點會唔關呀